有冇人訓覺發夢試過喺夢入面聞到味？

如題
觸覺、味覺同嗅覺都係感覺，但係好似冇乜人提過夢境有畫面以外嘅嘢
其實有冇人試過夢入面有其他感覺？
利申：
尋日發夢，夢着同靚女食lunch，佢仲香噴噴添

屌你老味

一定有嫁，我宜家叫你想像青草味你都想像到啦

踢完波嘅腳

hello傲嬌小濛濛
你有冇試過？

有時會聞到以前屋企陣床單同洗衣粉味
好好訓

咁又係
但係好似冇乜見人講過

I mean夢境入面嘅感覺
你會唔會聞到夢入面嘅嘢？

鹹魚味

聞到屎味
起身發現原來係自己賴屎

周不時都有味喎

你就好啦有春夢發

唯一突破唔到嘅係鏡
可以夢到有鏡，但無印象鏡係睇到倒影

不過發夢聞到味真係唔多

上次發着早坂
今次發着香噴噴靚女

屍臭味

夢入面發生咩事嚟

早坂
你就好

係碟飯香定條女香？

利申：好少記得發夢，但係次次夢境又真實又高質

條女香
但係聞唔到飯味

點解我冇咁多春夢發

你想像力差
利申：由六年前開始用諗故仔嘅方法令自己訓着，之後就慢慢次次都發高質夢
可能咁樣就練到想像力

咪就係發夢果陣聞到

sor
利申：閱讀理解垃圾